七影帝 團長的真正魔力!?

全反撃係錢德勒教團長
咁團長既真正魔力係咩

太耐冇用 唔記得左

呢套嘢求其啦

影到留返比下一代

影帝班可能扮唔記得

咪係變返魔族個魔力 好似係

唔係做完啦咩, 仲討論乜, 呢套野無人氣

唔知 話唔定默示錄會講返

吓？已經做完？

關你撚事咩...

前傳完咗
依家做正傳

半反擊